最近想分手但唔知點開口

初起啫冇嘢嘅
過一排個念頭就會消失 等多陣啦

原因

想分就分？屌你老母